[PS4/SWITCH] 足球小將: 新秀崛起(3)

PS4／Switch 版繁體中文一般版特典

1.修哲國小球衣：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的自訂隊伍當成球衣，是過去曾跟大空翼等人比賽過的「修哲國小」的球衣。

2. 明和足球隊球衣：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「明和足球隊球衣」。

3. 可在對戰中使用，小翼踢給若林的挑戰書足球。

4. 慶祝動作（特技）

5. 慶祝動作（展現背號）

6. 日本青年隊球衣：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的自訂隊伍當成球衣，原創版的「日本青年隊球衣」。

7. Open Sky Design 成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「Open Sky Design 成套球衣組合」。包含有 Open Sky Design 球衣、足球和釘鞋。

8. Hawk Design成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「Hawk Design成套球衣組合」。包含有 Hawk Design 球衣、足球和釘鞋。

PS4／Switch 版繁體中文豪華版（含一般版遊戲軟體及季票）專屬特典

1. 上述特典內容

2. V Jump 合作成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使使用「V Jump 合作成套球衣組合」。包含有 V Jump 合作球衣、足球和釘鞋。

3. New Champions 成套球衣組合：可在《隊長小翼 新秀崛起》遊戲內的對戰模式「Versus」和「Online Versus」使用「New Champions 成套球衣組合」。包含有 New Champions 球衣、足球和釘鞋。

點解玩自訂mode揀東邦 小志強張卡rank c就黃左條line 冇得再升

3間中學達到success任

1.富良野
隊伍評價B為success/s為super success

2.武藏
採用個人評價計法，賽前有3個選項選擇
如射門A=success/s=super success
盤球s=success/ss=super success

3.東邦
跟對手得分差距計法
如2球=success,4球=super success

食道具？

松山個間應該易
入球後期好難四球

一定要食金球先升到上去? 得5個

食就快d有勁技

姐係遲d都因為劇情慢慢解放d rank line比我升?

吹到美國咁勁
德國巴西兩條線都係佢地不分上下

有技能可以兩球就得

松山合埋眼都ss
練後衛最好去富良野

其實抽卡同hero mode入面既friendship有咩分別
點解世界賽無得同次藤fd

松山線係用前

D故事其實好睇 不過好撚長
有冇齋文字版

係，呢個設定好弱智
根本贏已經算難，仲要4球
東邦線用技能解決算了

感謝番上個post既師兄回覆點出 星星技
自己唔記得左要禁L1
睇番招技真係好型, 值回票價

但4球計唔計個人分先
因為ss左個人無都無用

型到爆

想問開new hero個時，話揀d卡做學習對象係有咩用？

其實D 技都好難出...要禁咁耐...
而且打法國..班仆街一腳就入源三...我射6,7腳先可能入一球

學習對象係隨機抽(個系統好難解釋,你玩下就會明)
揀咗果5張卡隨機抽出機率會大好多
所以應該揀一D有自己想學嘅技能嘅角色

所以佢係要你不停用技
(足小本來就係玩技)
扭2次再射勁快儲好

又或者用傳波技，然後開始儲氣
一拎到波就可以即射

再唔係用傳球大師
接波之後又係儲得勁快

有冇人知美國兩條友邊招超必勁d
宜家要我揀最後個任

友情技應該都係富良野最勁

開左美國既巴打可唔可幫我睇下

係，如果wc再出現的角色只能升到C，入左國家隊先有得繼續升
所以如果C左可以揀其他廢角先

請問如果單機玩值唔值得賣?

你係足小fans其實ok
可以自己揀隊開杯賽聯賽咁玩

睇gameplayhk玩
幾集就玩完
勁少劇情

唔該哂!

分析射門條友勁d

但係計果兩招呢

要望下 但我未返屋企

整返個連登仔玩下先

拎到A先算

大隻佬勁d

個9個DLC會唔會又要刷，例如出利雲就要你再打多次new hero，揀瑞典線

可能係

咁我揀超級大隻佬射門
係咪唔得就quit game黎過

係
打撚左成日，大隻佬衝兩下就開大，好痴線

想請教下R1過人係咪有delay

好勁隻大隻佬 一拎就過你儲氣

係 有時會飄起 傳球又係

唯有用日向同佢鬥射，但咁樣就解唔到任

唔夠時間比自己人仔

上網打真係打撚到躁

中學階段上限係C
唔比你咁快學齊技

好lag 我對到個明明食硬lag到和

我懷疑打WC出源三，效果同健威/森崎守龍一樣

1：0一場解左
用左道具加強人仔進攻同埋各頂評價升一級
入左一球先岩岩好A

佢好似剩係玩左南葛篇

好好彩 每次r1x都搶到佢地波 成場撳住美國黎踢

一樣

pvp梅拿最神

我要打到加時先夠時間a到

PVP撞到d低cost玩家（真人）用廢龍
好唔好意思咁炒佢七八蛋

招神子，要張卡升到lv幾學到?

用道具反正最後一場

學埋超必解埋150杯

表現任務度學，唔知要幾多場評價s級先學到

D point係咪抽晒卡就得

我依家又要黎過 有無人邀你去外國踢波

你玩咩路線？

打左四次都冇見過 等攻略

松山啦最易

做前鋒？

係喎! 最後果場用+1級果個道具都好
果1個道具太珍貴，我無用過

我第一次玩三杉最後去巴西
第二次玩松山dklm叫我留返係日本接班松山

咩來的? Extra比賽?
唔係拎左冠軍就完???

仲有世少篇

我打中場

點解會去到

獎盃黎 要比人邀請

唔知
可能第一次做左mvp+神射手掛

btw我都唔知點解第二次無得同志偉雙人射球

可以兩樣係自己？

可以
我第二次係爛口強做神射手

谷晒兩頂都係得9字頭

得127咁少

知唔知 果9隻人仔幾時有，steam 係咪買$429 果個就有

我揀中場，又無乜點升power
好難入波。。。
我第一次個神射手係志偉

對德國輸咗 係咪可以繼續

即係入唔到波

松山起手

我想問管理序號咩黎？

點解世少無加時

原來單刀可以出技扭龍再射中柱，笑死

我想問係咪場波一輸就要完場前force quit 左佢

switch疾到痴線..

Switch用電視玩ok wo，係load得較慢
定你講緊online？

師兄我玩松山長期隊波s 但人仔a都無點掂

係，d人閃閃下

我就咁玩 故事mode都疾

閃都唔緊要 係郁果陣好似連15FPS都冇

yes la

最難解既杯應該都係友卡滿lv

日本消息，黎緊會有埋自創龍門，2-4同隊伍聯賽盃玩，隨機歐洲盃/世界盃各勝負事件，自創人物，可以加入各大球隊打無限聯賽，會隨機發生可轉會事件

點學

吹到咁大

Switch撚想問下ps4 online多唔多人同埋順唔順暢？

ps4都好lag 我唔打住

打到第二輪，巴西路線
去到八強，打完阿根廷就彈game 出 error 34878-0

上網爬過文，已update 最新 version and firmware
我試過重裝隻game、reset router同埋格式化部機重新裝過。
最後入到遊戲去返同一位就會出error。

有冇師兄有同一問題？係我部PS4 pro 有事？定係要等patch?

依個真係唔知

我switch對HK或日本仔（日文名）都ok順，但配對連線狀態唔揀非常良好就會lag

D point大家係咪抽晒卡

成日一開波就error

有無人知道國家隊特殊事件個正確選擇攻略？

好大機會你隻ＨＤＤ有ＢＡＤ ＳＥＣＴＯＲ
換隻ＳＳＤ應該無事

去外國踢波

係齊曬一套

試咗成日都未解到立花兄弟第3條片

企定定比大丸佢搶波佢都唔斬架喎

中學編一take pass
意大利打左 4 5次

我試過
試下開多幾次
見到勞比度9up唔好飛劇情就得

原本琴日我仲未過到大友今日和咗pk贏
花輪隊我好彩第一次打和咗又pk贏

學識r1+x 搶波會易玩好多

其實係咪我 R1 跑緊，
如果對手衝埋黎 R1 截我，
會唔會自動避？定係我要埋牙時再撳 R1 ?

係。同埋上場志偉開始有招可以冇腦玩

我試左15次

15次都 error
飛又試過，唔飛都試過

所以唔係俾佢 之前巴打話係要去自己底線 等邊線條友搶你波再傳中俾立花兄弟出招

玩左幾日 總結下 練一隻人仔應該點練, 可能好多高手係道
所以有錯請指正。前題係你諗住ALL IN落今次呢隻人仔道

1. 揀三杉或者松山 千期唔好揀爛口強 4:0 先有ss 初頭還可以, 去到打世界賽, 唔係唔得, 但係好撚鳩柒難, 松山就配技能 囉差D RATING 都有SS
我建議會揀三杉, 揀個人課程, 狂扭/射 SS 就等於成隊SS 順便不斷升你隻人仔 一舉兩得. 記住每場都一定要完成SS任務 原因係 全隊SS既話每次升級多350點你升人仔 好重要

2. 每場都用升幅道具, 你抽左咁多卡包都應該有唔小 ，1個週期得10場左右
你唔會用得曬，但係有Ｄ道具要小心Ｄ用 精密書果Ｄ，你記住要肯定做到佢講既野先用，個人評價S OR SS呢D, 同埋友情點, 金球道具一陣講。

3. 揀人仔配置，我一開始預到個問題，好多角色既招都好型好勁咁想學曬，其實你招就係得咁多招配上身，超級射門都係得１招咁大把，揀好你想要既技之後，最重要我覺得係被動技能，例如小弟ＯＮ９９ 學唔到既辛坦拿神者／足球是朋友。因為抽卡ＬＶ除非升滿，但因為而家我諗大約都2-4LV左右。升到S RANK友情都未必學到最後果招被動 (通常都好勁)
用三杉有個好處, 除左隨機換成員之外, 佢果招獨有既換1個球員, 都好唔錯, 邊個入左BOX 唔岩用就換走佢, 係呢個時候又要講番道具, 金波,當你想ALL IN落你而家練隻人仔果陣, 去到世界賽配左D人物, 就可以用金波上場幫你極速學曬D技佢, 未出再KEEP住用金波(但要注意 金波有限同埋唔易出, 所以我話ALL IN先好用) 咁就好快可以將你自己想要既被動技放入去。

4.配點
我個人只加進攻同力量, 其他一率唔加 (之前我都加加速射波), 講下原因
你想做域多連奴打邊斬波既 就加速同進攻。我而家舉既係前鋒
唔加技術係因為 當你學到1招好令既扭波: 例如南美洲盤球/ 凱撒盤球/
特別講一下 (辛坦拿轉身<應該係最勁) 佢個動畫時間耐, 但係同時都可以儲力出射球 因為你用左第2下盤球有動畫, 果下儲力射門就已經好快同夠你儲到出超級射門, 所以唔洗點浪費點數係技術道。速度，同樣道理你唔扭過人可能有機會做成你唔夠氣儲超級射波，盤球盤２個係最理想。力量都係想射爆對面個龍對手。我玩法係硬搵人黎扭過去，就做乜都得。

5. 技能選擇
呢個就咸魚白菜, 我個人就用 以一敵千 (比人圍果陣能力值大升, 尿布倫既技黎) 配合番盤球盤2個用, 神者(辛坦拿) 扭完2個加射門...岩曬
之後有3個技..我揀左翼絆同爛口強同屎耐達絆, 大幅加你所有能力值
變相你個人既點數就算唔係好高但成身BUFF 都勁好Q多。
同時有埋足球是朋友(大幅減要用既精神去盤球)...真係好爽皮
有條件性果D 我相對地冇咩點揀 有D咩傳5下 之後果腳射波就好勁.但係做落又有D麻煩，所以都係圍住一樣速食為主

6. 打電腦有D初玩玩家，覺得好難，講一個簡單方法，就係主動將隻人行埋去電腦道之後禁Ｒ２，只要佢唔剷你你就可以用呢個方法扭過扭過2個就出招射到對面冇氣，再一球收佢皮，配合三杉既個人成就，相性好好

7. 唔講唔知，好多球員都有超級射門，但係我都唔清楚有幾多個有
係一次我唔小心Ｓ左三杉ＲＡＮＫ，先知佢都有超級射門。呢個大家都去參透下。

8. 抽卡包，放曬落明星道就岩，因為佢地既被動技能先係你要用既技能
後期你唔會想配Ｄ中學雞落去個人物配置道。

就係想睇呢啲
玩到一頭霧水

電腦條邊線識傳中 但係立花兄弟唔撚識出招

意大利d人鏟波有預判
希林迪又神龍
個前鋒起腳必入

自己人都會俾自己射個波省到飛走

所以最煩就係呢樣

R1避R2
理論上你加速跑緊係自動避剷（R2）

想問下點解我打角色名個到點解打唔到中文？
利申 中文版

剷用黎破R2扭
R1+X用黎破跑

咁真係唔知點搞
唯有等更新

扭幾多先有ss?

我想問D CARD LV有咩用

正

真心寫得幾好 但三杉隊點可以易d入人
想解150cost

神子／足球是朋友要lv6先學到?

成場唔理佢等電腦鳩斬先過到

隨機選有時出雙人就fail

睇番右上, 扭到佢話你知你已經SS
佢一開始D開波
扭兩扭就升上去好快
總知唔SS 唔好收手 大不了重來

我都過左 終於搞掂

按照我個方法就可以我整左2隻15X 既人仔
易D入人你係只揀朋友果道
其實有小小睇人品
佢隨機比你5條友
最好有COMBO
全部都唔岩用就洗
如果1-2個唔岩用但其他好好 就用三杉技能換走1條友
COMBO 點組係每個人最後一版有得睇

咁我即刻重打先 我用松山線
出曬事 隊波拎到靚grade 但自己隻人仔fail

辛坦拿係咪無超級射門？

以我所知係, 如果卡未LV6 重有一個方法就係我所講既金球屈到佢出大法
但前題你D金波好傷下起碼4個
即係張卡LV 3-4 一值未出招技就用金波道具迫到佢出

入人係只入人波 三杉個隊無咩力

打晒巴西同美國路線都冇彈過game,都係用PS4 pro

三衫線都難，未必場場做到佢要你做到既成就

最白痴係比賽緊無得睇
有時唔留意就唔知自己咩Level

其實如果你都打到一半唔洗重新黎
你爆一次機都比錢你抽卡
你d卡都想升高d lv
同埋如果你係一開始玩, 3條線都要爆曬
第1次玩隻人仔應該好流
我得12x埋單
急唔黎

扭係matchup? 咁咪無時間反攻

我爆左3次 但都無150cost

師兄提醒左我一樣野,
一開始用住d流四盤球技先..一樣做到
我唔建議用小志強呢d 硬值大
除非你好撚憎志偉 打死都唔升佢
如果唔係你升佢好快有招南美洲盤球比你用
學左佢去到世界隊都好易做到

用廢野扭都得？

扭係搵人行埋去禁r2 扭波呀

一開始你冇得揀 只可以用廢技扭
但係慢慢你都學到一d 盤技 (就算唔係好勁)
班中學雞會教你架啦 因為你一值都有升緊友情架麻
學到南美洲你就可以入無人之境

提多你一樣野 搵人行埋去扭 同埋人地追住你黎撞你去避係2樣野黎
我測試過, 電腦有心追你通常都剷鳩你
但丟番轉你行埋去搵電腦禁r2 好多時電腦都on99企係道比你扭過
呢個係精要, 要學識

差四個邀請同滿一張友卡lv就白金
最難係滿lv

集中同d勁人fd
食d cost高好多
一招南美盤球都10cost

呢個真，半場都無得睇煩到嘔
要完場先知自己fail撚左要重開

吊佢，早啲見到呢個post我唔撚入巴西線
吊，升到隻人134先同我講bug?
嬲撚左

有冇人列下每個動作最強果招

我玩緊新秀故事
點解好似未見到隊長任務出黎俾我揀？

打左100場比賽？

三杉 好似要打幾場先 有任務比你揀

打左 贏都係差十幾場

無話最強
要視乎你咩位置，咩打法同隻人既數值邊樣強啲

個人見解

射門必殺: 迪阿斯沖力射球> 火焰射球
超射門必殺: 我個人覺得 (天堂射門, 好多時唔知做乜會直入)
新沖力射球學識左送多粒星比你 變奇蹟沖力射球
重有好多要去參透下
盤球: 山坦拿轉身, 南美洲 = 凱撒
傳球: 沖力傳球
防守我唔識

師兄你都中咗？

電腦杯賽on9
意大利贏美國
東邦贏巴西

如果打小志強就無？同有無張卡有無關？
Thanks

天堂射門係邊個招技？

岩岩打完意大利（第3次打，玩緊松山）
無左希林狄挑機同小志強練成新猛虎射球果段
係咪關揀左飛已讀劇情既事

德國仔 好串果個中場

其實power防守有冇用

贏唔到德國 好撚煩個龍

係，好撚嬲，唔想重玩，眼見150在望。。。。

同大隻佬傾計係咪都開到美國路線？

係咁近距離射波射撚死佢就得

我第一次唔得

下屌呀 姐係要個矮仔？

志偉個奇跡射門俾人格到彈地會出界唔係彈返去龍門果邊

矮仔先係主角喎......
即係巴西隊你同其他人傾有鬼用，一定係辛坦拿。。。

好野 電腦杯賽 我入晒國家隊同幾隊中學去打
決賽對武藏中學

switch版ranking第一hk HK Team條垃圾一輸波就斷線
咪撚影衰香港人啦

啱啱贏荷蘭 有無得救

打ranking第一腳迪亞斯衝力射球就射到梅拿無反應對面O左

松山線打東邦個關好難a同ss

冇任何關係 純粹佢3個獨立囉ss既條件唔同
爛口強最難達成

我試過俾人三杉都射到源三冇反應

有冇人試過射穿網

下周目見

明白
謝謝🙏

唉打到好厭

想問下，防守三區係我嗰邊定佢嗰邊啊？

佢個邊

打完8強 cost 138
應該ok啦掛

所有關都s到？

push

同問

去到升友情果陣d 技會學得快d

真咩？ 好難喎，點令佢返去...
防守3區由邊度開始。。。。

改作戰方案 聯動拉佢上去
唔想煩就自己一個係邊爆過去

終於解左立花
原來要俾佢出2次
企係邊線不停俾佢隊友搶波
佢地會係咁傳中俾立花
有機率出空中技
第一次無事
再出一次佢會劇情失敗
森崎開波，即刻俾返立花就有雙人射球劇情

其實new hero 有幾多條路線？得美國同巴西？

屌你老母呢件唔知係bug狗定外掛狗
係中圈用自創角狂射衝力射球入我22球（必入）
打13場rank戰績入265球失1球勝率100%係咪咁撚勁呀場均入20球
隻新角仲要搶唔到波剷唔到，仲要lag到仆街
Switch版大家認住佢
隊名：king 用戶名：pao pao

係掛狗

仲要用bug 炒鳩我都唔撚放水，屌你老母
我幾撚有禮貌唔撚走場，就係等完場cap你圖

隻game有無得檢舉online已經難match人仲要撞到外掛狗

打機打到咁有咩意思，d數據係人都知你外掛狗
不過我而家先知switch都有外掛

盤球1同2有咩分別

外掛狗死全家

睇黎真係有BUG

有人都係打阿根廷ERROR退GAME

依隻要白金真係難到癲

依幾日多左bug 偷跑反而無出事

send email投訴

我都中左招，岩岩特登拎隻外置 Hard Disk 黎用
過左隻GAME入去, 都係有同樣問題, 似乎唔關事喎

應該係隻GAME本身有問題
好多人都係咁
要打白金可以賣GAME

禁R1 同R2出唔同招
但有D招避唔到, 唔知點解

但有人無事, 爆哂3條線....

日本仔咁撚廢 呢到個個2刷3刷My hero

白金唔易好多細野
新秀都打死人

想問吓隱藏嘅獎杯可以係邊度睇到？

巴西隊果條ROUTE先有事

真 差刷勁隻my hero

MVP被3個國家邀請好難
要射門拎A, 但D防守好撚勁

唔係, R1 R2 都係出果2招
係第一次扭波就會出第1招, 再扭多次就會出第2招
唔同招係唔同次序出有唔同加成
所以你可以考慮出招順序

例如我隻人係玩技術型
我第一招係雙點盤球(好似係), 佢成功會大幅+Technical
第2招我用南美盤球, 佢第2順序成功會大幅+ Offense

唉, 玩住其他 Mode 先, 等幾日FIX唔到唯有重玩...
打足一日先咁, 好心佢就應該俾人同時開幾隻人, 咁就唔洗無左個進度...

禁實R1係第1招
禁R2係第2招
可以SET GA

最麻煩係打WORLD MODE 勁花時間
打一次差唔多大半日
失敗左又要黎過, 隻GAME閪到震

依個係 重練太煩希望改

謝謝

btw 三杉練後衛都幾難
個人課題唔似一個後衛容易做到既野
射門 盤球。。。點玩呀大佬
隊波又咁尾機 好難有波到後衛

終於拎到超射，入左兩球美帝，之後仲去埋巴西

wa勁到

just for fun先好練中後場
打獎盃一定要練前鋒

你收到巴西邀請？
呢個完全唔知點樣先做到

勁到
你一開始主升力量?
點解可以咁多能力點數既

+1

插咩技？

一定要好多評價S
用埋道具，裝埋技能先得
我8強都88/82/75/85/69了

MVP
但神射係日向

好似有個巴打講拎埋神射就去美國

巴西同戴志偉有關
大約係S友情, 學左佢招射門先, 最終決賽會出戴志偉任務,
要PASS+拎mvp

主要係因為招大技20cost

我想去美國

美帝個教練最後有提過下我，但最終美國隊長無再叫我過去，可能差d野未達成

我場場S評價都係得POWER90,其他60-70
係咪要場場用S以上增加成長值果個道具?

美國我到而家都唔知條件係乜
TROPHY GUIDE又無人放TIPS

我一個都未解到

道具用咩 ？

輕鬆用武藏玩埋巴西決賽劇情算，打左幾日好累，得閒先再解其他

第一次嗰陣需唔需要局限喺下半場15分鐘後？

我用A以下減成長
S大幅加成長果個

技能就係變S果個
同埋所有加成長既技都裝

而家等緊fix bug入唔到去睇個名

用左好多道具唔想重玩 DLLM

過多幾日應該好多人賣GAME
轉玩MARVEL

我唔知呀，我45分先開始解
但前置3個劇情全部有開
三角攻擊
空中攻擊
大丸長傳

因為佢用第二次嗰陣我已經去到50幾分鐘
第二次空中攻擊係入嘅
之後唔夠時間俾佢出第三次
同埋佢唔夠精神嘅話只會出到普通頂頭槌

即係某程度上其實係要喺前場俾佢搶，之後等佢用翼鋒帶波去邊，再等中間嘅距離夠精神出技

想問輸波係咪都可以解到個劇情

有無人知MOVIE 有前果一半係點樣解?
原來個金盃要開晒所有MOVIE...

我過咗阿根庭都係得 10X
就黎想出新田唔撚用佢

變s果個無咁快拎到 但原來變s果個同你達成條件係唔同

好彩未對過佢

唔通 DLC 有支那隊

肖進光係我個人仔個名
打防中

屌, 上網打下機見到外掛狗真係好冇癮

sor

岩岩發現打rank係可以轉人地件衫

你個第2次入係指必入劇情?
可以上半場解左先
特登對住立花傳高球就自動發生

如果唔係劇情，可以救，我留左V zone救

唔洗前場，好哂時間
你直接俾波左邊DF (螢幕下方)
俾佢搶，佢一定傳中

連登仔玩轉足少世界
Just for fun

即係巴打喺下半場45分鐘後，俾佢傳中兩次
一次佢空中攻擊成功？入唔入？
第二次就空中失敗
之後龍門森崎再將個波比番佢哋？

防中都咁勁

志偉篇比良戶點打，次次輸遠射

有劇情過好易

佢傳中左5，6次先成功出絕技
第一次我v zone救左 (唔重要)
第2次佢再出會腳軟fail (劇情黎)
變龍門球，森崎俾返立花就得

(都係果句，前置3個劇情要開哂)

如果我之前開晒，依家再玩使唔使都要開多次？

要~

頂！玩咗三周目
依家先知原來中途 結束比賽
即係重新開始

我都係刷咗成日二周決賽先知，唔洗quit game咁煩

空中攻擊就係一開波必入
大丸長傳下半場
咁樣三角攻擊係咩嚟㗎？

剛剛上網打，我啱啱玩得 1100 cost
點解會比個 1600 cost 嘅對手我

三角係第一個劇情
你求其俾個波立花
立花諗住出返小學果招
點知俾樑仔破左

之後到第2個劇情
就係空中必入球

跟住下半場第3個劇情
大丸長傳

終於得咗，最後1秒鐘成功令佢哋使出雙人射門
一射完就完場

請問打志偉篇係咪要由頭打先出到據情，我試過選關黎玩咪搞都出唔到相關據情動畫

極廢問題，DLC值唔值得買？諗緊豪華數位定買實體

大家覺得買ps4定switch版好啲？
啱啱買咗switch 版覺得有少少疾

PS4都係一樣 30FPS, 感覺疾疾地 LOADING 我FD話PS4 快小小
我見最順係PC

感謝巴打

睇在下葉問開台好好笑
卡左德國個射門A任好耐

巴西決賽要點觸法

PC多Bug
Switch要駁去電視玩先順

揀辛坦入卡組
升到佢B RANK友情就會觸發
講埋比你聽揀邊個選擇會係去巴西線

係咁錯誤彈game係咩玩法

立花兄弟個劇情

一開波三角射門炒咗
天空颶風射球必入 (dad 06)
下半場大丸鳩斬俾立花兄弟 (dad 07)
15分鐘後造波俾花輪傳中射第二次天空颶風射球
第三次再傳中 立花兄弟雙腳唔夠力跳唔起 個波就咁飛出底線 我估立花兄弟個招失敗嘅意思係咁
最尾立花兄弟係南葛半場用雙人射球俾森崎救到 (dad 08)

竟敢咩條件先會收到邀請

如果純粹hero升人
設定改1星、半場15分鐘
會唔會多咗時間可以盤多啲入多啲而全SS？

呢個mode冇得改難道同時間

係咪解唔到d任，個場要即quit再打，唔係就要成個故事由頭玩？

想問下點樣改造型買左鞋但係new hero到唔識換⋯

想問射門技最勁邊隻? 係睇power定speed?

玩左咁耐大家覺唔覺「進攻」呢項數值有用？技巧係蓄力速度，力量係射門威力，而「進攻」唔知係咩，但扭兩扭加進攻又好似會易入d？

普通射：迪亞斯衝力射球（S同A，衰減小）
超級射：新火焰（SSS同S），但樓上有人話天堂射門

其實Power 同speed 係咪分別代表入波機率 同埋 扣氣量

仆街, 美國咁撚屈既,,,我練後衛,,,,,點撚樣爆機呀..

打左3次...最後先3比0

終於打晒劇情
BTW 點解法國角色仲有個問號既

有無pc玩家識較返用手制玩

得
我都係選關打邊劇情

上個PO有巴打提過
條垃圾大陸仔改GAME

第1次鳩玩場場好低分都係唔用道具先

D剷係點避

善用松山二回鏟球,早田剃刀鏟球,次藤撞,易啲拎返個波

hold實R1
如果個剷係絕招黎冇得避傳波 / 遠離佢

自創人拎超級射門應該唔止S卡
我隻史奈達同辛坦拿一早S左張卡都唔出
解任果part check過哂完全唔見, D技反而學齊哂

以我所知美國隊布雷克招超射喺最尾嗰場對美國隊解特殊任務先俾你

其他人既超射我諗都係要差唔多條件

咁唔怪得我最後打巴西

試過好多次都避唔到
係r1定r2?
同埋個剷好快

隻 game 究竟有幾鍾意樑仔呀
我 new hero 練後衛
安排我打閘，早田做後備都要留樑仔係場

我第二次打德國但係冇超火焰

之前有師兄話美國線有提過西班牙有份 冇既？

卡左係意粉和左幾次

意粉最難打

套漫畫一開始講到佢俾其他小學球隊笑佢屎波，但竟然又入選到南葛SC，喺全國大賽又唔係有乜突出表現，但最後竟然會入到日本隊，但唔知係咪賄賂評審
森崎又係唔知憑乜入選日本隊，日本第三門將應該係中西太一，小學仲有志水隊隊長都唔差但之後消失咗

絕招即係咩? 同其他技有咩分別?

另外想問下自創球員高度身型對數值有冇影響?

可能係
speed越高應該越有機率直入
我打阿根廷個廢龍
用分析射門連續2球唔洗撲直入
佢係speed S
但同球員本身Speed數值有無關我唔知

好奇一問
好友卡個lv 係咪會影響果個球員既數值同技能呢
online mode 明明砌到under 1600 cost
過一陣又高過1600

跟住見有啲人個cost/數值唔同左(唔係自創人)
有時new story mode 都見啲message 話電腦角色學到技能(唔係自己自創隻人)真心睇唔明

中場係咪得卡魯茲有格擋技？

例如你隻小強拎到新猛虎射球 佢會幫你裝咗上去

有冇人可講解下friendship點揀人 而家冇左志偉返唔到轉頭⋯

日本隊同果三間中學個d人會跟你劇情而升能力
我志偉乜鳩都學哂依家成179cost
其他隊我就唔知

啱啱打完德國,應該可以判定下列各人超射條件
德國
史奈達好友RANK S,決賽對德國,出現特殊事件學超射
海涅好友RANK S,決賽對德國,出現特殊事件學超射
同時多人RANK S,只能選其中一個學
巴西
辛坦拿好友RANK S,決賽對巴西,出現特殊事件學超射
美國
君主好友RANK S,決賽對美國,出現特殊事件學超射
布萊克好友RANK S,決賽對美國,出現特殊事件學超射

其他荷蘭,法國,阿根廷等超射條件等其他巴打提供

即係第1個自創學咗某招技 第2個自創就冇得再係同一個人身上學同一招技?

我係玩new hero 見佢仲升能力有啲奇怪
因為我記得好友卡應該唔關事

我隻山坦拿係online mode唔知點解無左超射
可能我打決賽個時張好友咭唔夠高lv?

有兩次機會
一開始同世少之前

同位置本身會有 但係你揀左可以多啲機會揀到(表現小組會有2-3張) 同埋外國球員早啲開始升friendship rank

因為你同佢加好友度觸發事件果陣
對方都會學到技
所以會加左Cost

我都覺得係咁
即係好友卡對原本果個球員都有少少影響

無攻略要知邊啲技要靠好友度攞真係好煩

有幾個中學雞佢selected我轉唔到⋯揀揀下冇左志偉⋯咁即係冇揀但我買卡同埋繼續打都可以升到外國球員？

美國重有第三招
君主的正義布來克咁上下名
應該係合體射門

一開始啲小學雞你可以轉喎
有個畫面有五個位比你揀

究竟要刷幾多次先刷得完...

世少前果度唔知點解揀唔到

應該係對個隊波之前好友rank s先會觸發超射任，刷過幾次new hero ，阿根廷條友招奇蹟倒掛都有出任比我

漫畫選人本身都係奇怪架啦

佐野, 立花本身打前鋒, 入到隊要打中場.而本身打中場既冇份入選.
後衛又唔夠人到要將松山調去中堅
我當中西太一同三杉班隊友因為出唔到線唔入選
(但唔知點解會選上新田)

咁四強明和, 八強南宇和都冇人入選？

想請問下有無攻略睇到d劇情挑戰既達成條件？thanks

感謝巴打拋磚補充少少自己睇法

個人覺得揀富良野始終好D，首先就係學校都好易SS
其次就係角色技能係揀兩隊友情小組
只要你有將目標角色揀入指定5人入面
分組果陣好多時都會派兩個相同角色分入兩組
用松山技能揀晒兩組就等於兩倍速度提升
呢個時候用金波等友情道具 效果加倍
(仲有個小訣竅，分組唔理想而隨機技能又用晒點算？
可以熄GAME重開，電腦會幫你重新分組
響呢個前提下三杉個指定人選技能就變得比較雞肋)

然後配點其實果項技能數值越高要食越多點
所以如果想隻人總合能力高就要用配點去補底
我上一隻人無用過道具 個人同學校評級都無拎盡
咁樣配點之下最尾每項能力都有85~87
無學聯手技/超級射門都成功過到150cost

實戰方面如果想拎隻人去打網上聯賽
玩家似乎唔會咁樣送D防守球員俾你扭
咁樣無速度同儲氣慢嘅球員就好易跑到無氣/儲力時俾人攔截
而防守高就反搶都易D
不過如果有心壓cost的話又係另一回事
(而家試緊整一隻齋防+速嘅後衛，除咗防守&傳波技能之外乜都唔要
睇下可以壓到幾低cost)

最後想問下有無巴打試到TEC POW同ATT係咪會影響傳波技能

辛坦拿有超射咩？online mode用佢都無

online我發現係鬥快起腳
無幾可扭到人
btw online黎講源三同希林迪其實係咪差不多？

已經超越左超任第四集呢隻要狂loop好多次

如果想學返志偉技係咪要重新打 要開個新人？

重複性好高
尋晚爆左一輪 又唔想開隻人由頭打起
再加埋第2次目的係升爆
可能要不斷save load大法
得閒先奴

弱智問題
其實升級事件 對話 揀咩 有冇影響？
對話之後 拎嘅 遊玩點數 pt 同 pp有咩分別

痴線，隻game已經進化到我連南葛線打松山都會彈game

唔止第二次 重要收邀請
至少都四次 雖然我玩左四次都冇邀請

唔知係咪關個save data 事
我send左我個save比朋友試，佢都係會彈同出error

有冇人搵到收邀請攻略

你地話可以直接離開遊戲再打 唔洗熄game 重開
但咁樣唔會冇咗無重試獎勵咩？

50點姐，其實好少

好嬲呀，有無人識日文可以教我寫到客服問
用左好多道具要重打。。。

邀請
同羸巴西 美國 德國
好彩既話玩3次就得

但係想隻人隻齊技既話就一定係無數次

你玩咩版本?

啱啱打完德國有邀請,應該係睇你分數過唔過150,純鳩估,有錯請指正

重有勞比杜邀請

屌㩒走左超必

有冇巴打可以講下抽番黎個d球員卡既用途？

你地玩得好快，我場場都和/輸幾次

純粹俾你打自創mode學技用

ps4

其實分完堆小組再揀,跟住佢地有D咩COMBO
d combo其實有咩用,同冇combo既人有咩分別?
點先會有combo出現?
diu...玩左兩日都仲係鳩下鳩下咁,乜都唔明

同埋想問下如果設定果度較做飛劇情,咁係咪平時d對話冇左?拎唔到稱號,揀唔到路線?

邀請係咩黎
我隻人仔150都無

師兄岩呀 松山升友情都係好舒服 我都唔記得係揀兩組，不過我好firm自己要咩技能同埋集中練人仔 所以變相我都係揀三杉，另外配點我自己因為懶
我用左起碼三招絆，將個buff拉高自己隻人仔 變相用落感覺都幾猛。大幅提升所有能力 補番不足

打完決賽有機會被德國 美國 巴西 勞比度 邀請
都幾肯定其中一個條件係要同個個國家其中一個球員好友s
要唔要學埋超技就唔知

邀請咗會點？
我同辛坦拿有S

獎杯
你唔care獎杯可以唔駛理

btw你有冇學超技？

啱啱打完無人邀 應該神射手

咁做df咪一定冇

我仲要無裝衝力無左招超技

我都係做咗救射手 都無

日本少年隊選人既位置比重又係奇怪，21人名單入邊只得4名後衛，但就有8名前鋒，揀咁多前鋒做乜鬼？加多3個後衛就差唔多

LV限制學到既技

荷 比爾 迪亞都係打佢地個場學超射
S rank好友

第二次打松山 一開始抽三個技能都麻麻
連呢樣都要計埋 好難玩

到呢一刻全世界都未有人拎到 “將好友卡的等級提昇到最大“ 呢個杯

邊有咁多pp抽卡呀

combo係俾你快啲令佢RANK S出"表現任務",有啲任務係睇你某一個技能拎幾多次S,太遲開任就會拎唔到,以我理解係咁

中學篇 開晒d劇情會有d咩

我終於搞掂150cost 隻人推到99 power
可惜超技㩒走左

咁啲combo 係隨機出現？

狂打ONLINE

超技基本係必入球,除左開Vzone必救之外

邊有咁誇

你睇張好友卡 有話同咩人一齊會有combo

飛晒已讀劇情同會話其實都好快既

有無人識我?

滿lv係lv5?

lv6

有呢個選項咩？

Online可以自己一隊加8個自訂球員？

OPTIONS>略過對話

有，去option較

Menu設定

你夠COINS咪得

都差唔多，除非你九丈遠射就另計
正常距離好似未見到撲救成功

唔建議一陣skip曬重要對話又出事

發動10次格擋動作嗰個獎杯點拎
我喺遊戲裏面睇已經話我發動左30次格檔
但都係未有依個獎杯

反正都係打電腦
當練野狂刷pp啦
順便刷埋道具

今日對玩家超激烈
最後1-1
扭人唔係咁容易

進攻嗰陣有時突然向後行，食落個防守球員到
反而更大機會出到技

我升左銀無電腦打 我要贏100場

想問下打online, 可以揀鍾意果隊之後將自訂球員放入去？

比⚽️對面人仔會飄移

剛剛開始玩online,明明配對set咗接近，但係每次都配到啲1500cost以上

潛力圖

整得好靚仔

呢個係咪打大友國中?
但新田唔係對面隊咩， 我點長傳俾佢

仆街就係呢條垃圾狗

咁都搵到

身高 體格係咪會影響初始數值？

梗係對手長傳俾新田 lol
不過唔洗刻意做
佢地個打法根本就係不停長傳俾新田 haha

最主要你比浦邊搶咗個波
因為佢會有技能長傳

支那狗真係弱智

辛坦拿有超射？

漫畫好似有講大概30入左初選（記得有富良野個前鋒小田、東邦中場乜池、南宇和中場等），集訓西走7人。

唔知,之前有巴打話有超射,我開隻拿度尼試下先

小田和正真係見親都笑

好似無 迪阿斯就有
辛d技能勁但射波技一般

如果某某卡友情已經S
係唔係要不段選果個人先可以學晒佢D野?

辛坦拿有埋超射就神角

儲技快到on9

但我發現其他角都有類似加技巧的扭波技
例如志偉招挑球過人，放R2出技都快
辛坦拿勁在出技快加招神子

我r1過唔到用 長用r2

成隻game打自創 劇情 友情
其實全部都係為左online用

唔學用R1差好遠

好難捉

R1係點用 唔係加速only?

我防守先用r1
平時過人r2
依家想解埋4個盃先

三星電腦好撚陰濕,次次都搵人喺後面包抄

唔係r1都有得過人 但判定好怪

明明記得辛坦拿有條辮，點解隻game會冇咗

R1要禁實
但有D技撞+鏟既技防唔到

Pvp 好多人都係r2 要學r1先得

打3星電腦好似識預判咁
你沖佢就沖 你扭佢就剷
兢哂你未入過禁區咁濟
次次都靠超射 遠程消龍個體

慣左一下下既r2 用r1唔順手

打三星電腦練到野 真人再勁少少

松山同早田個d剷技點解禁實加速都照剷到

真人仲勁? 3星電腦係進攻廢
但防守d 中堅下下守死你 好似知哂你r1定r2

真人識偷位 接技
你一標就對面就得射你

其實三揀一技能係隨機定每次都一樣

隨機應該

係，唔知點做到，我成日都俾人單刀

世青先有，佢打巴甲個陣係無

唔好上搶 射前先撞佢

出R2出錯硬正大，順勢飛鏟

硬直

鳩用三杉淳射反而唔洗扣氣直入

即係第二場已經要刷

我差比人邀請同埋卡爆lv就100%

卡爆100％唔會咁快啦

40張呀大佬 搏廢卡升滿算

正義布雷克

美國萊安招超射根本唔科學

好鬼型

要collection果個解左先計

但係根本用唔到力

屌 格檔平時靠運

松山果招技能令你可以一場升兩次爛口強(假設你想學爛口強d技)
三杉就點都只能夠升一次，因為唔可以揀重複嘅人入同一小組

另外而家發現每開一隻新人都可以重複賺挑戰D PP
一輪將所有易做果D做晒都有萬幾PP咁上下

加爾福等個招都係

其實邀請會唔會同挑戰劇情有關
第一次做左松山三杉兩個超必之後我都冇再做過
邀請都從來冇出現過

松山隊長技唔係多5個隨機咩？

三刷用東邦
d電腦完全唔似得1星

如果想整火野，推薦學德國新角超必同辛坦拿轉身倒掛
如果想整利雲，推薦學非洲新角超必
如果想整新伍，就南美式盤球同迪亞斯超必

非洲佬根本係利雲射球

有兩個
一招隨機
一招可以揀兩team
如兩team有志偉你可以升兩次

但係冇利雲髮型

買都冇？

玩到打意大利都未試過揀兩隊 要重玩嗎

玩左咁耐先第1次打到德國上半場已經比人炒

冇個髮型有佢咁勾

松山得4次機會,你意大利之後都有5-6場要打,夠你用

想問下人地飛剷 點閃？

Thanks我見上面巴打用美國隊係咪打online先有

呢個係咪錯？做極都冇反應

你好友要揀美國隊萊安,升好感度,之後會有美國線出現,決賽對美國,贏左就可以用

做到

呢個我解過,等塞內加爾出Vzone,松山要控球在腳,唔知駛唔駛過半場,松山會出超射

會自己出

名字唔俾入拿度尼
係咪即係DLC其中一個係佢

火野同新伍個名用到

但對面出完vzone應該會即刻彈個達成條件出黎？我係對面出完vzone都唔彈出黎

會彈

唔洗過半場

無理由架啵
除非你無出呢3個人，但都係主力。。。
基本上下半場佢地一出vzone就有任務，松山一控波就自動入一球

你再試下先

就係冇，唔知點解，基本下佢下半場一開波就出vzone，但出完都冇彈

你都要開vzone 好似
我解過兩次

日文漢字應該無拿字

佢開之後先我開？

打番中學篇解movie
易打到

係

解完有奇蹟衝力

我再試下先，thx

第1次打贏德國，得108 cose

終於有150

等多幾隻唔同足球漫畫既主角先

巴西線 屌拿星打撚完阿根廷就係咁error彈game
有無計？

我都卡左，唔想重打，休息下先

等緊 patch

cls 儲到幾時先有張lv6
其實集中抽一種包，多d重複機會咪快d lv6 ？

廢卡應該易d 勁個d有排

係咪巴西線就係咁定

人老左 玩個幾鐘就要透透 畫面轉到頭暈眼花

係咪關左劇情？

唔關年齡先
呢隻game個鏡頭係咁轉
玩得耐係會眼痛

佢個草地太光，好刺眼

5升6要40張卡

奴死人 如果klab既話應該無幾千萬都唔齊

應該冇分別 我見所有卡需要既數目都一樣

New hero已經玩到決賽都5：0德國

其實online一場係咪羸輸點都有2000點？

有咁多你好高rank？

唔肯定係咪咁

決賽對德國嘅話就學史耐達招超必就會邀你去德國踢波
對美國就學美國新角嗰招超必會邀你去美國
我玩咗2次 2次都有人邀我

學新猛虎呢

唔清楚
我淨係玩咗2次
如果我冇錯嘅話學新猛虎射球可能係留係日本

玩switch版仲衰，閃閃下
連玩左3晚，玩埋巴西篇抖抖唔打住

請問點睇返意大利嘅挑戰唔記得要做咩

我學咗 乜尻都無
仲要你決賽打巴西 要射門A

久保嘉晴

岩岩玩完第一輪NEW HERO
點先可以打巴西同美國
係咪打第二輪

打巴西會想死

想問下係咪錯過左就打唔返？同埋next match之後就冇地方睇？

YS,第二輪要升山坦拿好友B以上
有選項會俾你揀入巴西線
美國玩緊未知
應該都係搵十號仔做好友都得

BTW溫馨提示
好多人第二輪入巴西線
打完阿根廷BUG撚左
係咁彈GAME玩唔到劇情

係
打哂要3輪

防守三區即係邊度 ？

成個new hero最難係得十分鐘果場

唔夠時間做任

要重練後先有得再打

即係二周目定係要開新人隻game玩咁耐都係好多位唔閒

櫻庭巧美 一條龍

終於整左拿度尼,名用台譯納德雷沙

係要二週先得 如果你過左依關
每次入新關前睇定一係影低 咁就方便d

飛晒已讀劇情會話 玩一次new hero四五個鐘度

原來on9大陸仔外掛改到全能力999

升級劇情有冇飛？
怕飛咗學新技

有冇巴打有練MF,DF? 揀松山定三杉開場好啲?

Thanks巴打

所有ps4貴d係有原因既

其實重玩個bug仲係唔係度

其實巴西條線bug左應該係友情event出左事 skip左佢就得

香取一斗，由良和馬

你唔揀巴西線應該唔會bug

無得skip佢係loading畫面死
完左劇情轉場loading就彈
根本無解，等update

想換PC版黎玩
switch版想死

停撚咗
勁鍾意呢套野

恭介

今日先過完黎 重開game係勞比度講野個到呀嘛

求教學, 即係點?

係，你有辦法? 求教
我今日全日無打過
唔想重玩。。。。

你一重開game 勞比度個位禁option 跟住R1 所有劇情skip就得 試下

你係蒲邊隔離俾佢係咁搶波
好快就解到

switch 版有咩問題？
諗緊玩咩版本好

下半場係咁比個波蒲邊
新田射夠3次就會入

簡單黎講帶個波去蒲邊面前讓佢搶走之後等
如果佢唔長傳畀新田就再搶再 repeat

New hero ps4點整中文名

ps4呀可? 食完飯開機試下先
如果得左俾我錫你2啖

試下option 入面set全略過

去日文輸入打日文
上網搵返日漢對應字
例如我個名
相良，你打さがら就會出

用日文五十音拼日文漢字

其實skip唒d對話 會唔會攪到好友度s唔到
黎緊解邀請，好驚最後出事

女既ok 仔錫不了

skip一關ok既

我意思係由頭skip到尾
我打唒3周目都收唔到一個邀請
d對話識背

係 ps4

我打左5次都冇 等攻略

其實都大約知係點
好友度s ＋ 學超技

我美國s晒兩條友重有三招俾我揀 學左都係冇

D說明真係. 好心講埋蒲邊嘛....我係咁俾岸田

已經有人lv6卡
真係集中抽一包最快
唔好抽全明星

final前後唔好skip

係攻略網睇到

看到有人問，寫在這吧，美國需要萊安歐提茲好感S完成所有升級事件（最後給150PT點數就說明全部做完了）學會分析射門後出現

之前鳩抽出事

宜家我辛坦拿lv5 要40張升 抽邊個包

Pp點刷最快 狂打online？

前鋒應該好d

前鋒或者世青包

你呢招work
真係搵條女咀你

我用了大半日試左

係一樣會bug

唔駛,我有女

岸田都得
但蒲邊有長傳技易啲出姐

只skip劇情就ok

巴打你睇咩網？

你地點刷pp

我無刷呀 應該係咁打新秀做劇情任

掂 👍🏻
又可以玩

我覺得還好，係load得耐少少

pvp升級
不過好悶，好似無人玩咁
連續4場對同一條友
輸哂

CHARACTER INFORMATION 法國仲有個問號人, 係邊個?

PS4連線等勁耐都冇人玩

過多一兩星期更加冇人玩
想白金既白打好快打d online拎pp抽包

提提大家，collection有感嘆號可以入去拎PP

玩落其實幾爽
係咁開技

係咪上到去唔會再有電腦?
我上左銀之後好似match勁耐都無人
唔肯出電腦

銀係真人
對過飄移大陸佬 比我普射搞掂

打一場有幾多pp

冇晒人玩希望笨大出d電腦算 解杯要緊

磨DAD磨到悶

有冇試過森崎入

劇情 new hero pvp 都係用R2閃兩下儲氣射波
點先可以好玩D

睇置頂抽晒全明星

大陸狗真係有時唔可以唔撚服佢....咁快就整左個外掛出黎

咩事

其實係邊個位睇返自己d卡幾lv

主要係浦邊同新田位置都係中間偏右，同一條線易傳啲

砌左呢隊野打online

唔用 R2 扭，齋傳波拉空佢入去射囉

堆邊線落底傳中玩高空波
聯技one two

wtf

唔差

去返pp shop㩒三角

繼續請教, 請問點令立花出雙人射?

D NPC 唔識走位
我試過好似FIFA咁猜 但係唔得

你將D後備換哂27 Cost 的人
應該可以再強D
後防一定要用松山同法國佬尚, PVP對過最勁佢2個

個森崎咩料
咁勁既，下下擋到，勁難ss 射門
仲屈過健威

有熱誠

已經換晒27cost,全部大友仔

自創人物整左之後有冇得轉樣?

係咪用左Vzone撲救咋?

有,自訂有得再set

唔該

法國仔同松山鏟波好撚勁
最好我覺得後衛最好有格擋能力

唉 好撚On9
佢隊友係咁斬比佢地 但另一個唔入禁區
次次都出唔撚到

Switch online多唔多人？

入左尚仔,黑豹換左新田瞬,MF其中一個壓到32cost,MF小池換澤田德

黑豹加速會扣vzone量表 所以麻麻地

我貪佢快速落底傳中

有無巴打解到松山個高級射門任務，跟足黎做都出唔到

玩左第一場已想棄game,對大友，射左廿幾球全部比龍救曬，想問到底點先入到波

正常要推去小禁區先射先扣到龍門一半氣或者直接入波

隻GAME係邊個位先會auto save?

唔好以為好似20年前啲足小game求其開技射就入

想問下打完new hero 篇，有冇得揀chapter打番？

呢隻GAME 要儲氣出絕招射波, 個籠好勁
過兩條友, 會自動回氣. 之後儲氣射波.

有無巴打知世青第三場對塞內加爾 任務係咩
過左唔記得影

有今生無來世
應該唔會再高過呢個數值
但實際好多招唔岩用
入隊pvp只係得154 Cost

準備3周目，不過應該上唔到190
除非用金球(我唔捨得)

巴打用邊隊起手?
pp抽開咩卡包?
食開咩道具?

加點見你好似加技術唔加力?

一周目德國
柏金前鋒，唔識玩鳩黎，拎唔到超射

二周目美國
肖俊光防中，技係亂推高COST

三周目巴西
紅彗星邊防，三倍速但玩得太hea去唔到99，用隼盤球係因為隻雀似自護

要儲爆氣出技射波，就咁按射波係無力

打完第一次原創

好似唔係好勁咁，連第二個超必都學唔到

有冇大哥有心得分享下

例如點升比較勁，五角邊個最重要

頭2個都係隨便升,儲PP等抽道具,第三次就可以開始用道具升人

呢個周目係用東邦
場場都Super Success (用技能)
個人都係場場S (又係用技能)
pp唔關事，不過我抽開青年軍

唔加力係因為我只係MF
無諗住入波，而且加技術可以快射，好似幾爽
3周目玩FW就會加Power

道具唔記得，明天再答你
不過都係加成長同友情點

前鋒中場一律屈爆個攻就夠, 攻擊力直接影響入波率
技術力量呢D有技搭救
如果玩兩邊爆落底就升速

super success 用技能即係點？
我記得之前有巴打話可以用技變入2球都super success

首先確定出場名單岩唔岩先
之後等對面爆V ZONE, 搶到波之後傳俾松山

中學篇有個技可以將success變super success

咁其實東邦都好似唔係真係好難？

最易係松山

中學篇最易係東邦
小志強鳩射都10球8球
但日本隊入1球都好難

松山就勝在平均

有人話三杉好難
但其實揀盤球
然後不停鳩扭都好快上S...

三杉要預半場時間黎鳩扭波
下半場就狂攻

無乜人
直接放棄上網對戰
呢隻童年回憶單機已夠

新田都好勁 過人 ，射波 ，速度快。

防中除左松山卡魯治，有咩100 cost上下既人好用？

21:00-1:00都排到人，平均等幾分鐘，碌一陣手機就match到

擺早田誠打防中, 105cost有剷有長傳有格檔

我玩三杉淳篇基本上都就係上半場鳩玩 搶下波 開技傳兩腳
下半場三杉淳出黎鳩射入波 下下第一腳就射到對面冇反應
係東邦戰冇得出三杉淳 要靠三個npc磨死健威
我做中場靠傳波同盤帶黎攞S/SS 但搶波間唔中有SSS

整到個人最高最大隻 連個頭都最大
慢到仆街

要松山入到前場射波範圍先得 所以你下半場將佢調去前鋒 對面v zone個陣傳比佢就得

唔洗喎 後場接到波都觸發到劇情

想問第一隻自創人學咗個技 第2隻人仲可唔可以學同一個技?
真係好想知啊 有冇巴打可以解答我

同問
呢招同新猛虎點學

可以，點解唔得？

即係新衝力射球（要設定20cost有粒星個版本，射個陣按L1轉技出），志偉友誼S級，世少決賽學。

三杉個指令換小組隊員係點換？
開完冇分別
係要揀完㩒埋結束選擇佢先佢彈個交換出嚟？
同埋係咪任換？
唔敢亂㩒 驚冇得s/l

係抽卡到見到啲技黑咗 好驚之後冇得練辛坦拿轉身

上S就有

中伏，升左 power tech 果d 無升offense

中學志偉 爛口強個rank冇得上s 得c
但有個咩澤木就可以s
點解會咁

國家隊成員中學篇最多得C

揀完先知原來中學最多得c
咁如果之後s 咗 但又有啲技未學到
係咪s 咗都繼續揀佢 chok 佢出嚟咁樣？

都係唔得 玩松山隊巴西線s左都係得10cost版而且係final前比我揀學衝定猛虎 去到決賽就得學埋猛虎/松山超射/同志偉與者爛口強既雙人超射

S左基本上已經開哂技
淨低未學既要做任務解

終於搞掂個超射
史奈達S, 唔揀巴西美國線
臨入決賽會彈特殊任
射門A就拎到

其實買卡包 300定400好 2款都有人建議
300會數量多啲 同埋一定外國人 但好似辛坦拿 史奈達呢啲頂級卡低啲機率出咁

係，結束左先問你換邊個

玩完五次new hero有點厭
有邀請攻略先再玩

其實online versus mode D人點攞架?
抽左卡都唔覺有新人edit ge?

想問改名個陣淨係打到日文同英文,可以點樣改打中文?

300包埋D世青嘍囉
400淨出精英, 你話呢

點曬power再裝技幾好喎超技就算比人格檔左都可以射爆滿氣梅拿

打wc challenge故事線
贏左就會加隊

揀三杉未必有扭俾你揀,同埋有2場都唔易達成條件,半場德國,義大利
電腦識得搵人係隊友後面用鏟包你扭波

n週目開始覺得撞9人易拎ss多過扭

好似拿度尼招技

岩岩先發現玩防守既話
龍門d技都幾屈機
健威果個咩緊急回追快到痴撚線

想問點解叫爛口強

合體射門咁難出既，射極都係自己一條友射

另外普通射波最勁應該係火焰？

youtube search 爆笑字幕版 足球小將
不過eminleo好似係藍C

即係自創人物果個故事線?
岩岩攞左意大利隊, 我見要成隊用, 無得一個個角色自己砌一team?

有冇電腦Steam版巴打 你地搵唔搵到送嘅球衣?

D劇情任務點搞
好似意大利明明出左德仔v zone入波都無反應
荷蘭個場用佐野打fw上半場扭過左個廸克
下半場入波又無料到，任務提示都無出
係唔係我做甩左乜野？

先發德仔 對面vzone 你都要爆vzone 加日本入波

佐野果個太難做 一時得一時無劇情

我自己無爆v zone
Thanks

前期最易一定係阿根廷 荷蘭三杉個招
松山個招 其他都有難度唔夠時間解

ys
ultimate edit揀team果到
分左中學 國家隊 自創隊
你係自創隊果到揀d人入去咪得

btw其實你打場online mode就明

佐野下半場開波前有冇過場動畫同次藤講野？

我有呀 先發佐野

咁搞笑正常一開波右上角有提示

無呀
係唔係做錯d乜
定唔可以放前鋒？

試下扭多幾次
等佢9up多幾次
出哂所有對話先算成功
我都係放前鋒

有喇
要扭三次屌佢
Thanks

想問下, 拿度尼係而家已經有, 定DLC先有?

我嗰隻係自己整出黎既自創人黎

我出左提示但下半場做左三杉個任冇理佐野

可摸以分享下點扭龍門

我玩緊一周目，之後先玩返得唔得 咩小伙子稱號唔想要

好似話用道具粒金波即刻變滿呢

德國邀請 史奈達rank s習得超必 決賽贏德國
美國邀請 萊安rank s習得超必 決賽贏美國
應該就係咁
至少巴西邀請 辛坦拿冇超必 所以暫時唔知
勞比杜邀請都唔知 志偉rank s習得超必？

得

辛應該係神子就得

你揀聯手陣型會易啲出，佢地會成日企埋一齊

有無人可以講下金球點用
係咪我用金球道具
我果一場揀既友情team直上Rank S???

用ps4 second screen

Switch版

整中場成日企到老連咁後

痴撚線第2次打意粉都係難打到仆街

志偉企cam阻鬼住哂
打邊又難拎分
焗打cdm

想問好友卡lv有咩用？同埋my hero模式點學超射

有冇人入ultimate edit要入勁耐

下半場新猛虎射死佢

意粉好難扭 射得佢多又好快爆zone ，佢個前峰可以直爆3個人再一射就入正仆街 re 左幾次先2:1贏到

佢限死左每場時間有限，突登傳比自己隻人扭上去唔係唔得但好哂時間

二刷三刷黎講，意粉德國美帝都識預判鏟球同預判扭波

懷疑世少電腦識超必個d球員進攻同技巧都係999

我二刷開始鳩撞人撞到截球sss拉高返比賽評價ss就算
要射/扭都ss以上唔係場場得

我二刷最後打巴西扭都廢撚事
直接襟加速跑到30-40碼一夠氣就鳩ban個龍算
根本入唔撚到禁區

源三場場俾人中出
開劇情要出健威仲仆街
是但一個2打6開技射都入
dllm有版好似仲要出森崎

有無巴打可以講講巴西線要點先去到

2手 Ps4 game 未用code
350蚊， 有意留TG

有冇人知美國隊點開出黎，打左3次都開唔到

世少開始前揀山坦拿
同山坦拿好友rank b以上
升級事件對話個時揀入巴西線

世少開始前有冇揀美國10號仔
我10號仔好友rank s時先有美國線揀

冇

我鳩黎見到同美國10號仔答問題果時有個answer 係(美國線)

大佬射左都6,7腳都係得C

有冇人知點先計助攻，要即射先計？

齋射波無用
入兩球都係A
帶帽先S

長傳即射先計

中場好難入，要過4,5個人

靠志偉 爛口強燒個龍d氣
自己做執雞個下算

用 save load 大法會唔會照扣道具?

屌你老母比堆黑鬼 打到5:4 反cup，個on9 松山又唔撚出event

應該唔會。。
因為我平時出game入返game
佢唔俾我除返個道具落黎

去team edit 將d無用技能轉走做none 抽多100cost出黎

其實用左都只係快少少升ranking
抽卡抽到lv3~4已經好夠

Offence 其實加d 咩，點哂落去又好虛咁

感覺襟r2好扭d or 成功判定大d
有時55波對面已經有剷波動作襟r2都可以照食照過

係咪一定要友情去到S才有超射？

唔係絕對，但基本要
例如我意大利果個前鋒A級友好
去到意大利果場可以學
學完場場超射好爽
評價加快好多

你地出唔到event果啲
係咪skip左劇情
又或者揀左自動skip已讀???

屌 你講完我先知
之前仲諗勁耐裝邊招好

skip 已讀果啲

咁就唔會出劇情，因為俾你skip左
我頭先特登quit game較返唔skip即刻解左

無 skip 任何劇情，跟足佢，對面開zone 松山hold 波，但佢唔係一touch 就有咁，我Re 多次帶住行左幾步click 左射制就有

想問下豪華版加送嗰啲嘢對能力值有冇影響? 定係得個樣靚?

咁可能係bug
只要睇哂前面啲劇情
佢地下半場開緊v zone時
松山拎波唔洗做任何野就秒開劇情
我咁多次都係咁，無失敗過

打online點先會俾pp你？
有時打完一場就俾，有時打兩三場又冇

唔係嘛

豪華版d野係邊到開出黎？

我都唔知，我係未買game，想問完先決定買一般版定係豪華版

想問入左準備畫面 仲睇唔睇到果關劇情任務要點解

or 有冇website 會show 劇情任務 出黎？

最on9係有星既技徙cost

唔好買線上豪華版. 只係多季票, 多件原創衫
其他既野本身實體普通初回有
季票之後先買算啦

有冇人法國法國仲差一個人?
有冇人開左?

痴線邊夠時間做齊兩個任

係喎得法國係咁 咁奇怪

係咪個龍門 我都係咁

法國個龍唔係出名廢咩

頭先意外解咗荷蘭既佐野任務，當我佐野過第二個人時係禁區邊，一過完就入咗禁區對面個龍即衝出嚟，我嚇到即刻一邊打橫走一邊儲力射波，一儲滿即射，跟住冇撲救畫面個波直接入網，咁就成功解咗
之後我個原創人物又係同一情況避開個龍儲滿氣即射又入直接入，似乎速度快既球員可以靠呢招去入波

我用手機影低 打個陣開張相黎睇

想問下上網打R1 + X仲有冇效？

終於做埋第3條線，去埋美國
完全同之前果隻唔同

2隻比較過之後，我發現只要小心啲玩，最大Cost可以去到204
但真係要好似玩rpg咁
每揀一個角色/道具都要好小心
諗過度過

下一隻既目標就係衝204 Cost

其實可以兩個幾鐘就一轉new hero

對立花兄弟都打唔贏有咩方法？玩左三晚啦

但係細項其實本身d角色強多

我option skip晒全部劇情,去到最尾關出返去再開new game洗記錄刷PP

點刷？
做唔做埋d任務？

其實一轉有幾多pp？
刷得快過online？

打online R+X搶波是否失效？ 打人搶唔到

呢幾日LAG到逼搶貼身都冇反應
剷就實俾人跑過
都係見人儲緊氣就一野剷埋去
有時剷都冇反應

其實用技谷到咁高COST反而仲衰
整人都係為打online, 咁高cost點入隊

唔會呀
因為你有被動技能搭救
我裝左3~4個XXX的羈絆 (每個都有2項大幅增加)
雖然唔知個大幅增加係幾多, 但比起其他選手無呢D技
我覺得一定勁好多

做隊buff

我入隊會將隻角變到145
呢個最高 Cost 係俾自己J下姐
打呢隻驚其中一個目標係要玩到最高COST的角色

開波撳start有得睇

想知阿根庭個個劇情任務點做?
用松山過咗好多次戴亞斯但都冇提示出嚟

就係做任務,打到最尾嗰關就唔打quit game,反正個人仔唔食道具都廢事留喺度

全部任務都解？
咁樣解一樣有幾多pp？
同埋再解多轉既話d任務又會係返度？

online太lag唔想玩

online明明已經銀3 但佢仲話我rookie 3 league 仲對緊電腦
佢係咪每日有個特定重置時間?
(電腦版)

防守3區即係邊度

三閘線打後都係防守3區

Thanks! 好唔夠時間打有冇得較長時間d一場

下? 開波之後禁START可以見到加左幾多數值???
真係從來未試過, 聽日玩下先

打德國要用南葛三廢俠
仲要用守中衛助攻曬俾龍一同來興.....
好難解.....

之前打三杉淳篇見過
佢後備出場D能力buff到過百

全解由意大利到德國有14000pp
唔打德國8400pp

有萬4咁多PP咩?
其實我都唔知打ONLINE定NEW HERO好
前者好似輸都有500PP俾你? 不過幾晒時間

唔升人就咁拎PP其實輕鬆好多

你有冇做埋wc開始每場個d任？
每做一個好似多幾百or千幾pp

佢咪就係打果d任

咁即係唔解個d任
淨打一次wc篇得8千幾pp

咩呀，淨打唔解任應該無pp喎
佢係唔練自創角
專心解果啲劇情挑戰

但其實我覺得好難解
例如來興龍一果啲入波助攻任
真係解到人都癲

唔打冇咁多喎

淨爆唔解任得一次十抽

點解用完金球d卡既lv都係普通咁升唔係直接升到s rank
仲用左兩次

diu Steam版係咪仲未有得打online

如果兩個角都係rank s 會點？

打極都係電腦

點去美國？

只放d有用技嘅射手

麻倉憂

再打

打av女優名 但u竟然是boy
gay test?

為咗解雙人射球打咗成晚都解唔到

一係唔肯傳中(頂佢個制, 零角度射球都唔傳中)
一係傳中但有條中堅做架樑一齊跳(我已經拉走高真吾)

有無人打rank用次級門將挑戰 真係清一色梅拿

新猛虎幾乎任何位都一腳收健威皮 想用都冇計

有冇師兄知道

一句講晒, ONLINE定NEW HERO FARM得PP快?

係咪要同分/補時上下半場之類，睇清楚啲條件

同埋唔可以skip劇情

無計，等佢出update可以用女角踢

我唔知丫
但我同美國隊長友情S
打美國線拎左mvp加神射手

幾時講過會

我冇skip劇情
同埋我記得個條件係要到加時既時候 用松山一對一成功擊敗戴亞斯 再用戴志偉入波先算成功
但用松山過咗佢幾次都冇野彈出嚟

前面巴打話全解挑戰14000pp
New hero玩一轉每場一take過兩個半鐘
打online兩個半鐘搵到幾多pp？搵人都用左1/3時間

然後最底cost條友只要撳岩制就剷走你

全解挑戰都幾麻煩..

我玩森崎唔比人埋門就無事 遇到識玩既小心龜d都唔會輸得咁慘

嬴左東邦之後點樣去打世界?
故事無得繼續既

呢隻game d description有d問題，成日睇完道具d描述都唔知up乜9

我想問下個金球點先有?
我打左兩轉new hero都好似無既?

有New Hero故事,揀東邦/富良野/武藏隊,打完中學篇就會打世界賽

ok thanks

抽咭隨機出

搞掂了 原來要係中場過佢
我之前係後場係咁扭佢
麻煩哂師兄

玩過幾轉以上個啲其實可以skip晒啲劇情,其實啲選項只係影響佢地啲劇情對話,對拎咩技冇影響,skip晒劇情一關接一關刷起上黎爽好多

skip 係for 刷pp?
如果想認真操隻勁人都係唔skip?
定係係咪都skip

我估佢係講skip劇情唔係skip升級個D
option度有兩個skip俾你揀, 剩skip上面就只skip劇情

即係淨係冇稱號同揀巴西美國路線？
其實我都唔知揀完巴西美國會有咩好處 除咗好玩

咁無計
我不嬲反應超慢
慣左下下R2
隻電腦九丈遠剷埋黎
我都照禁R2
我都習慣哂，睇開啲

刷任之鬼
你俾pklab訓練到乜都要刷滿

Klab呢d垃圾企開d啦

新限定源三又黎啦
我第一批就棄左
玩玩下就覺得好唔對路
而家睇番,KLAB真係CLS
叫人課金我明白你要搵錢
但係食相唔好衰到咁....

我玩到出雙位置迪亞斯就棄

係囉
想知金波係會升友情rank去S 定係升本身張卡上lv6?

玩多幾轉就會明

後者應該

但邀請去外國計劇情定交流

有得用

完場呀尼奧又講到辛坦拿係咪受到志偉影響
之後咪又係話要做足球機械人
尼奧果到咁早講把鬼咩

史奈達輸俾美國果幕有世青輸俾巴西影子

尋晚3刷打美國
個大隻佬咁易出超射球球40多碼中出源三on99
早知最後特別任務唔揀同志偉猛虎沖力合體技
揀大隻佬超射好過

但係就隨機5揀1?

Wc篇有邊個超必唔係半場射死源三
根本佢夾硬整到咁

辛坦拿招超射點學 已同佢s埋同入左巴西線

咁又係
btw未試過打電腦都要儲定v zone出龍門技守
死矮仔同大隻佬煩到嘔

佢好似無超射

omg 咁我隻人仔無超射了，搭單問有幾多角色有超射

志偉 小志強 松山 三杉
史奈達 比爾 拿玻倫 克爾富特 美國矮仔&大隻佬 迪亞斯 塞內加爾10號 意粉飛仔

超射係咪同個人熟就有？我同小志強s但都未有嘅

打final

鳩玩下 8強打阿根廷拎左佢招超射

咁好彩

咁咪要final之前要同想學嘅果個角色熟到s 時間無多

正常情況打final特別任務就有

btw我試過final前同志偉 小志強都s
有劇情問我想學沖力定猛虎
我揀左猛虎，打完法國後就有超射猛虎
超射沖力就變左final任

用道具

Thanks 我二周目可唔可以整容再用返同一個人打唔得就重玩算

唔得 新一週又一新人

我玩第二次世青學到兩招超射 唔知點發生

友情交流有講部分

可能打某d人前s左/達到確球員引發超射既rank掛？

如果覺得難打(由其係意大利嗰場)可以輸俾佢再重打,電腦會由三星難度降一粒變二星,易少少解任務

想知完整條件 唔想盲玩多次 已經五周目

我都想知

我為解獎盃搞勁耐

其實keep住揀你想練佢招超射嗰個人好感有RANK S,最尾嗰場就會有特殊事件任務(超射)俾你解

原來有d 咁ge 事，kill game 重開過好多次

但少左50pts wor

屌第1次打美國比佢炒4:0
但我中間入option 睇佢係4星，唔係3星係咪無得降

打到高分>>>>>50 points 好似係

乜野條件? 學超射條件?
咪就係打佢果場之前要友情S
打佢果陣就有挑戰任務
(意大利A就得)
日本球員就3線final都可揀

所以如果你有能力意大利A
荷蘭S塞內S迪亞斯S比爾S
理論上你可以場場都學一次超射
但當然現實做唔到
所以我只係學左2招
意大利果招同美國矮仔果招

玩得咁樣都係刷pp
個人能力幾多不是重點

如果係升人連一pt都唔可以少

我超射得國a唔到

原來有4星
唔怪得打美國成班友變哂紙板俾人話過就過
得自己隻原創人可以阻到矮仔同大隻佬推進

我打錯，係本身就2星先岩

我刷PP唔會理50pts,反正隻人仔唔會出世,去到尾關就重新玩過

學超必就用道具各評價升一級啦

點解唔過埋 pp差幾多？

有冇人用電腦玩
GTX 1650 夠唔夠力 想買黎玩

我廢事整咁多人仔出黎又del唔到
尾關解得晒有3千幾pp
前提係要解得晒,3星電腦我懶得打

最尾果關太難做
3條線都係神龍
但你要搵來興龍一果班廢物入波

半場都過唔撚到

啱啱開咗 原來要同法國隻後衛frd咗先開到 介紹隻後衛全名

第2次整人仔 139

屌咁on9

想知整左啲人仔出黎有冇方法可以Delete

我都係玩後衛先同佢frd

終於去到德國
6週目

你整20隻之後就可以del
未夠20唔可以

想問去德國/去美國 etc有咩用？唔係都完場？定係解成就

尚萬強？

解盃同成就
屌差招神子
同埋迪阿斯招奇蹟 可以還原拿神

都係姓比爾 話撞姓先淨係注册個名叫尚

神子係唔係打巴西決賽隨機學?

我都唔知諗住德國線有

隻人仔鳩整學左 迪亞斯同決賽美國10號仔超射

點解拎到兩招

8強拎好似

到底係隨機定係有方法快d

8強阿根廷射A 拎，美國決賽我彈左 三杉淳同美國10號仔出黎，用美國仔射門+拎A 學埋，但我隻人仔好屎

總之係對邊隊就拎邊隊嘅超射，如四強法國，小組荷蘭/意大利etc
條件都係係友情S，射A

係咪對個陣選就得

你地玩緊咩mode？

3周目
得一張美國中場係lv5
有撚排刷

有冇人知story/my hero可唔可以雙打？

打法國點樣易d格檔⋯做到嘅時候又輸波⋯

無save到點邀請去巴西 美國

最後做唔到蒲邊個任明明已經帶緊波

用最後鐵桶陣
第一球set高真吾
第2球set次藤
勁快就解到

不如整個QnA係置頂，方便大家睇
有時答完但唔係個個都得閒追舊post

sor, 貼錯link

呢個先岩

想問下射a係隻自訂人要射a定隊波整體射門評係a

有冇d常見問題

自訂人

要set咩？

都幾多
例如立花DAD，超射點學，點入巴美線，點樣快刷pp，點樣避剷/撞

我用左，但可以set人？

BTW, 其實係咪只要對人, 無輪輸贏都有500?

係呀，開波之前可以入去揀戰術
你禁最後鐵桶，佢會要你揀一個
你無set直接入比賽用鐵桶陣好似by default係次藤定樑仔，我唔記得了

係wor, 不過而家反而過唔到另一個3區防守

想請教下
點先有星星左既技能？

咁如果日本球員嘅超射呢？

友情S左最尾果關可以揀，無論咩路線

友情唔知A定S左就可以學
要個球員本身有先得
例如新田有，早田有
志偉同迪亞斯既超射有

咁射波個動畫有冇變？

我岩岩第3刷打到4強用富良野
而家162COST
要好好善用松山個隊長技
可以升到好多張卡s
(你想要佢技 個人推介:志偉 山坦拿 迪亞斯,美國10號 比爾之類,史奈達)
跟住學哂佢地d技 裝哂上身 好快過150

不過我都仲未學到雙人射波 同傳波 如果學埋應該可以180左右
不過得返2場 唔夠場數做表現任務

練緊隻DF 次騰招撞人真係幾撚勁

有個道具將場數減半好好用

金球係用嚟個場完，升所有人物卡到lv6，用嚟學被動技，唔關好感度事，所以你要差唔多爆機先用最好

其實還有其他一些玩家在這些獎杯上讓我DM，所以我將在這里分享。 偵察兵獎杯的常見條件如下 -同時獲得世界青年青年錦標賽的MVP和最佳射手，不確定您是否需要在新的英雄聯盟中獲得它，但是無論如何都不難 *對於MVP，我認為您需要在所有比賽中獲得S，如果您具備提高賽后得分的技能，這並不難 *最佳射手，對不起，我不知道您需要多少目標 -您需要最大化具有特定角色的友情等級並清除所有等級提升事件 -您需要根據特定角色在決賽中完成特殊任務 -偵察員活動在完成最後一場比賽后發生，當您返回酒店時，會說他有一些重要的事情要談。確保您不跳過任何事件
對於德國 -Max out施耐德 -完成高火挑戰
對於羅伯托 -最大化翼翼，並讓石崎至少獲得B級 -完成Tsubasa的超級射門動作
對於美國 -Max out瑞安 -前往美國路線 -在上一場比賽中，我選擇了需要您使用“分析射擊”的任務
巴西（WIP） -應該讓卡洛斯（Carlos）達到極限，並且讓Reo至少達到B級 -前往巴西路線 -在最後一場比賽中，完成卡洛斯的挑戰

獎盃pin

重要梁仔都b

曬道具

即係要有一次好友卡組合齊梁仔+志偉
再用金色波

點解要金波

金波升滿lv 係永久定淨係果周目?

劇情模式打完東邦係咪無啦

周目

有無人玩依隻game未睇過原著？

竟然

thx

咁不如抽卡

其實完全唔online會唔會話少好多樂趣

Online唔見得好多樂趣

樑仔B唔洗好友組合，更加唔洗金波
B應該超簡單，因為海外篇佢係個pool入面，所以唔洗揀佢
所有日本隊自動入pool
外國隊同自創角同位置都會入pool
所以你果5張係要揀外國隊+ 自創角不同位置

如果真係整個QnA
真係可以整New Hero教學
暫時我知道最高可以做到204 Cost
諗住刷1，2個星期pp之後就會挑戰204之路

巴打諗住點刷pp ？

我想知最多幾項去到99

可以開房同朋友對打 好似係

On9仔囉，超射任按左否冇得返轉頭⋯

緊係

有巴打教全skip劇情唔理隻人仔能力
狂解劇情挑戰

99力量 神子 火焰射門
上半場已經入梅拿2球a左
咁樣解邀請應該唔難

傳波點有a ranking ,唔識攪

隻game d 傳波好似好on9 咁成日鳩傳比對家

企後D搵中後場是但一條友互傳

助攻 好快有A

逢澤傑
我終於做到你做既野啦

笑撚死

網上對戰 點樣可以有d勁隊友

啱啱開始玩 對花輪時係咁比電腦屈必入
自己又攻啱入可以點？成日扭都扭唔到人
請問有冇易啲扭到人既方法？

進攻: R2扭2下即射
防守: R1 + X
完

開新戈入去揀friends 點解得一個可以自由選擇，其餘4個一定要中學雞？

神子點CHOK

去到世界賽先有唔係日本中學雞簡

辛坦拿rank s lv6好似係
神子屈機到仆街

今日第一次入決賽打德國，仲以為決賽電腦難度會有3星，點知睇設定竟然得一星，我用森崎守龍都贏2:1
用森崎係想解任務，但話要同希林迪發生劇情，係咪之前打意大利就要出森崎？

明顯未整好就出GAME
成日唔知傳左去邊

最多1項

其實第一次升既個個人一定唔會勁
最緊重係第二隻由頭一開始做既所有野
都要諗清楚 唔知c兄們有冇玩過神式一閃
呢隻game自訂角色升法同神式一閃一樣
我係度比個例子同埋少少個人攻略比大家
等大家個自訂人可以盡量個cost去到最高

首先以我做例子
我係想整一個又有小次郎既力量
又有大空翼咁快既速度
由中學開始，我就要開始同佢地做fd
中學最高rank去到c
世青盃又會再揀多次
第二次揀既人就最重要
舉個例子，我想要有招新猛虎射球
就一定要係打入決賽前
達到同佢S RANK
咁去到最後一場就會俾個特別任務你
要你射門評價要有A先可以有佢招大技

我個人會推薦新田瞬招低空隼盤帶
過人個陣又快唔會拖泥大水
盡量用自己角色帶到入禁區越近龍門射越好
盡量用多啲個R2睇準時機過人就得

要有大技預左難打，一定冇咩可能一鋪贏
所以如果完場前自己都冇兩球袋
咁你就可以熄game重開了

其實五個都有得轉

真係所有日本隊都會出咩 好似唔見佐野嘅 想解次騰個任攞技都唔得

松山招盤球都幾好
+力量同技術
升到D就學到 前期易入手

我lv5都有

尋晚玩左一轉New Hero挑戰劇情
5個鐘最終得3500PP
好多發動唔到
如果online輸贏都有300 or 500
好似打online快啲